傻乜撚野呀 糭呀 火水呀 識唔識呀

今日食左2個傻

瑞牛節梗係要食傻

傻

粽 火火

真深交

小學雞

Show Blocked User - 小龍女.
5P狗死開

邊個火水？
冇人識佢呀

咁都係5p狗 ？

傻真係好好食

火水??

吃傻了嗎?

食左咸肉傻

人起朵 你起朵

我就叫神仙B

特登打錯字 同5p狗本質係一樣

傻都唔識好打極有限

屌你有聲